(in English / на английски)
SLOVNIK is my unfinished project for a free online multilingual dictionary which uses the dictionary databases of 6000+ dictionaries...
Only 2 linguistics-oriented dictionary-article (headword model) sample files (schema-1of2 as .SVG/.PDF/.PNG and schema-2of2 as a MediaWiki-formatted .txt/.html) and 1 mockup image of the HTML5+CSS3 (G)UI are included here for now...

(in Bulgarian / на български)
"СЛОВНИК" е недовършеният ми проект за безплатен многоезичен онлайн речник, който използва речниковите бази от данни на над 6000 речника...
Засега тук са включени само 2 файла с примерните схеми (модели) на речниковите статии (с подробен лингвистичен подход; схема 1от2 като .SVG/.PDF/.PNG и схема 2от2 като форматиран като MediaWiki .txt/.html) и 1 примерно изображение за това как да изглежда графичният дизайн (HTML5+CSS3) на речника...